男神GG了！林志穎轉貼PS圖遭判侵權賠160萬

男神GG了！林志穎轉貼PS圖遭判侵權賠160萬

林志穎回應)
林志穎4年前分享一張趣味光頭PS（電腦修圖）照，不料引起原作攝影師朱慶福不滿，以侵權為由提告求償人民幣110萬元（約台幣500萬元），當時他還也在臉書道歉，表示之後一定謹慎。

根據中國澎湃新聞，今天案子在北京海淀法院審結，結果法官認為林志穎侵權，判他得賠償朱慶福34.5萬人民幣（約162萬台幣）。 林志穎的吉米工作室回應，認同法官的判決，願意賠償道歉，但重申林志㯋的PS技術還沒到那麼高的水平，只是看到微博上的照片截圖分享。 （娛樂中心／綜合報導